求美白丸推介

大家有冇有效既美白丸推介
聽過有隻牌子叫crystal tomato好似好work 但好撚貴 有無人試過

幫上面定下面美白

梗係上面

推

女朋友用緊POLA..好有效..朋友買8折

炸蝦，有急事搵你，可否tg，withu2020